Koggokonna Kohtomehhed annawad teadust kui paljo on Krono metsa päwi tehtud 1860 aastal 420 hobbose päwa ja 1800 jalla päwa ja 1861. aastal on 200 Jalla päwa Krawi kaewamisse jures tehtud sedda tunnistab Kohtomees.
Tomas Raja XXX
Metsawahhid Andres Traks XXX
Mihkel Pärnn XXX
Juhhan Nõmme XXX
Karel Laurisson XXX
Jaan Pihkwa XXX
